# 1. Цель проекта

Цель проекта — разработать систему оповещений в телеграм-чаты. Администратор системы сможет указывать какие сообщения
слать новым юзерам для каждого из требуемых чатов. Пользователи будут получать подготовленные оповещения при вступлении в чат.


# 2. Описание системы

Система состоит из следующих основных функциональных блоков и должна быть реализована в виде web-сервиса:
1. Регистрация, аутентификация и авторизация
2. Админ-панель
3. Телеграм-бот

## 2.1. Регистрация, аутентификация и авторизация

Регистрация, аутентификация и авторизация в админ-панели осуществляется штатными средствами Django. Чтобы попасть в админ-панель, нужно ввести логин и пароль. Разработчиком будет создана учётная запись суперпользователя со всеми правами. Разработчик передаёт логин и пароль от админ-панели заказчику.

Система предусматривает один тип пользователей системы: суперпользователь.


## 2.2. Админ-панель

Админ-панель представлена в виде веб-сайта, зайти на которую можно введя логин и пароль суперпользователя, полученные от
разработчика.

Суперпользователь в админке может добавлять новые телеграм-чаты, указываеть приветственные сообщения для каждого чата, которые будут отправляться для каждого нового пользователя, подключившегося к чату.

У суперпользователя также будет возможность создать дополнительных пользователей через админ-панель, чтобы делигировать часть работы.

Будет журнал работы телеграм-бота. Можно будет посмотреть когда, куда, кому и что было отправлено ботом.

## 2.3. Телеграм-бот

Телеграм-бот - это теневой модуль, работающий в фоновом режиме. Подпрограмма на сайте, которая будет самостоятельно работать и оповещать нужные чаты нужными преветственными сообщениями, ориентируясь на настройки, которые задаёт суперпользователь из админ-панели.


# 3. Предлагаемый стек технологий

Для реализации системы предлагается следующий стек технологий:

* Бэкенд:
    - Язык Python
    - Библиотека pyTelegramBotAPI
    - Фреймворк Django
    - БД SQLite
* Фронтенд:
    - Стандартный фронтенд админ-панели Django

